香港快運同「營運原因」有冇做過愛?

我真係未見過其他航空公司
delay/cancel flight會出「營運原因」搞到保險$1都唔賠

你係咪應該話佢地同保險公司做愛呢

擺明撚狗
好似係